重案夢幻再重組 組呀！

劇情嚇你一跳 只為搏君一笑
各大院線現已隆重上映 快去一睹韋史密夫風采

唔掂
笑位好牽強

睇左 幾好笑 無睇過前面幾出

輕鬆下幾好 有啲位都笑到下

買咗飛今晚睇

似有續集！？